如果你弱到連法律都不能保護你

「如果你弱到連法律都不能保護你，殺了你都可以不用償命，那麼你就處在極端的危險中，遇到的都是壞人。」
_
我記得在連儂牆拍攝的一幕
有們指著我們大罵
“You are Liar! The girl was hurt by themselves!”
當新聞、法律及警察已成為當權者的工具
請你不要再盲目相信政府
今天你不站出來為公義發聲
明日被害的有機會是你身邊任何一位
有可能擦傷、流血、骨折、失明、甚至死亡
懇求各位以自己方式為人性 為良知 為公義發聲
_
科技在進步 生活着改善
但是我們正在失去一些東西
我不敢說社會變得越來越冷漠
但是人不為己 天誅地滅應該已成為不少人的信條
即使如此 人總要有點底線吧
你可以自私 但是能不能有點人性？
然而很多時候 我們連最基本的底線也丟掉了
失去人性 我們將迎來一個可怕的世界
_
Director : Yiu Ming Mok + Suri Cheung + Jay Tang
Photo : Yiu Ming Mok
MUA : Suri Cheung + Jay Tang
Starring : Suri Cheung

不撤不散 各自努力
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
長期戰 不氣餒
唔好意思，阻你一陣
-
香港人重要日程：

8月15日：稅局接收工（1200稅務大樓）

8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）
8月16日：大家記得撳錢

8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）

8月18日：民陣大遊行（1500維園）

8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）

8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）

各位手足，到時見！